「行動po」 係呀我要唱歌，一個人都唱

由今日起
每隔一日，或者幾日
就會突然好想係各大商場唱歌
有時陣下ukulele
有時播住歌
有時清唱

就係咁
「你當我是浮誇吧，誇張只因我很怕。」

其實今日已經試左，多謝走果陣支持我既大哥，
#歡迎加入
#咩都要試下
#真·快閃。

推

報佳音 mindset

推下，今日會做